Sweet-dreams на Yupe! - CMS на Yiiframework 1.x
=============================
Описание моей работы, проделанной с марта 2020г, над существующим сайтом https://sweet-dreams.shop, разработанным ранее Vladimir @rezorcin, который расположен в закрытом репозитории.

Коммерческий проект.

Доработки: 

- Исправил ссылки телефонов на главной на кликабельные
- Тоже самое - исправил контакты в футере
- Отключил сообщение об ошибке dummy, добавил разметку schema на header 
- Добавил От ххх за п\м для раздела Кухни
- Добавил От для страницы каталога store
- Изменил ватермарк - сам логотип, и позицию - по центру, снизу
- Изменил htaccess - редирект с www на без www
- Добавил host и sitemap в robots
- Исправили ошибку Description на Яндекс.Вебмастере
- Добавил расчет цены в зависимости от цены курса евро (коэффициент) и форматирование цены при рендере
- Добавил подсказку для коллекций (как редактировать)
- Добавил исключение, чтобы при цене = 0 отображалось "По запросу"
- Поменял значки в топ меню Доставка и Контакты
- Немного упорядочил верхнее меню